有冇巴打嘅女朋友係絲打？

溝佢個陣完全唔知佢係絲打一齊左之後先發現佢一得閒就開連登

而家wtsapp對話每日都係share連登po一齊笑d落地獄嘅野

正常情侶wtsapp係私隱但係佢嘅私隱係連登 我有時開佢連登睇佢覆左咩po佢會嬲到我仆街 條八婆唔想比我見到佢係連登數我

有冇巴打既女朋友都係咁

上連登sp post揾仔唔通又話你知咩

連仔又妄想自己有女朋友啦

如果女朋友係巴打呢

唔會掛

會一齊開膠post

帽事嘅樓主

其實有個絲打女朋友都幾幸福相處會好舒服

你冇女朋友喎

係 仲有唔使驚佢發現我係連登痴線佬 因為已經知左

又恰毒撚？

我都冇

真 我講野幾仆街都冇所謂 因為佢都係連登仔思想

係幾正同聲同氣 又多數唔係藍

醒醒吧你沒有女朋友

你點識的

咁一齊互恰

唔想有個兒登仆街思想女朋友

係學校識

咁就冇得感情台開Po

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了

咁佢又唔係冇腦起碼佢gag到連登仔諗咩 佢又唔會話全部女人都係雞 但係佢支持電子雞係雞我成日叫佢開patreon賣相賺錢養我

如果男朋友係絲打呢

(User name) site:

女朋友以前係cd-rom 而家用緊我account

咁你覆咩佢都會知囉

我係連登識到男朋友

笑你老堡主 返去食肉啦

係 會搵番我覆過D咩

笑下都唔得

我見過我女朋友係感情台講我做錯d咩令到佢唔開心建議巴打開過另一個ac

點係連登識

2年黎都幾好呀
係有d敏感話題唔覆得姐例如關於ex既野

tg post我都試過識到女朋友

你男朋友知唔知你咁撚臭串

邏輯題黎？呃我吾到既hehe～

其實有咩出奇
好多香港人都有上lihkg 啦

一人分飾兩角

我邊有臭串

everyday

你係咪認錯人

點識

認錯自己老母都唔會認錯你啦堡主

以為係gay post

why 我只係一個small potato 希望台豬可以忘記我

有 早兩日俾佢發現左我新ac名

你係好靚既potato

有幾靚

關你鳩事咩

成日好驚男友發現我連登叫咩名
佢無ac

我之前係偷睇我女朋友連登名之後再追蹤埋佢ac 佢嬲到仆街

咪話學校真係咁啱得咁橋佢係絲打

男朋友都有上連登有account 不過係cd rom，我都唔係會開post嘅人

大家都唔玩fb ig sc嗰啲social media，一齊鬥摺

你大獲

咁全港都係

買咩聖誕禮物比班八婆朋友好 1000筆值

迪士尼酒店套票

out筆喎

俾我tg佢地啦 out筆當豪俾佢地

男友好少上連登
睇到都唔好話我知 最多以後唔講你壞話

Btw你同你女朋友都好搞笑

Rich

以為你個post想講你女朋友係男人

我都覺得幾搞笑但係咁樣先係最舒服

你又要小心啲講嘢啦

男朋友係自己開既post識返黎但我又覺得無乜野 本身個人都無咩私隱

我知佢喺連登叫咩名
但佢唔知我喺連登叫咩名

識佢個時已經知佢成日睇，仲睇得多過我 有時會whatsapp send啲posts比我睇又笑我連登毒撚 facetime個時都係咁睇連登
不過我都係咁愛你架女朋友

我有時開佢連登睇佢覆左咩 你有佢ac?

sam

我冇佢ac但係我會開佢電話睇佢連登

呢啲啃唔過
早飛早著

同ex係連登識
我有3個連登ac
佢好似全部都知
搞到我唔夠膽開po